# CmsAttackProgram
<h1>软件介绍</h1>
CmsAttackProgram 是一款图形化专门针对cms的漏洞利用工具。用户只需要收集url导入即可进行自动化测试cms。cms正在不断加入中。。。
<h1>软件更新日志</h1>
<ul>
    <li>2021-12-09 加入更新功能</li>
   <li>2021-12-05 增加key文件</li>
  <li>2021-11-05 更新utf8更新pigcms</li>
  <li>2021-09-12 更源码更新更新于新80w字符maccms8 软件体积增大</li>
   <li>2021-09-xxx ............</li>
  </ul>
<h1>CmsAttackProgram 一款只针对cms的漏洞利用工具</h1>
<p><a href="https://github.com/Anonymous-ghost/CmsAttackProgram"> <img alt="Author" src="https://img.shields.io/badge/Author-Anonymousghost-red" style="max-width:100%;"></a>
  <a href="https://github.com/Anonymous-ghost/CmsAttackProgram"> <img alt="Version" src="https://img.shields.io/badge/CmsAttackProgram-Version3.0-faa755" style="max-width:100%;"></a>
  <a href="https://github.com/Anonymous-ghost/CmsAttackProgram"> <img alt="type" src="https://img.shields.io/badge/type-bin-blueviolet" style="max-width:100%;"></a>
  <a href="https://github.com/Anonymous-ghost/CmsAttackProgram"><img alt="Release" src="https://img.shields.io/badge/language-C%23/C++-ff69b4.svg" style="max-width:100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img  alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/Anonymous-ghost/CmsAttackProgram?color=gree" style="max-width:100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.shields.io/github/forks/Anonymous-ghost/CmsAttackProgram" style="max-width:100%;"></a></p>
<h1>Cms收录如下</h1>
注意:其中的maccms 8和maccms 10指纹有冲突自行生成指纹。参考cms.txt文件
<ul>
<li>AspCms&nbsp;&nbsp;&nbsp;DedeCms&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ecshop&nbsp;&nbsp;&nbsp;FCKeditor  </li>
<li>FineCms&nbsp;&nbsp;&nbsp;MacCms&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;OmWeb&nbsp;&nbsp;&nbsp;OpenSns     </li>
<li>PhpWeb&nbsp;&nbsp;&nbsp;QiBoCms&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;SouthDic&nbsp;&nbsp;&nbsp;Zabbix </li>
<li>致远OA&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;YiQiCms&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Eyoucms&nbsp;&nbsp;&nbsp;LJcms       </li> 
<li>phpok&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Oklite&nbsp;&nbsp;&nbsp;ezEIP&nbsp;&nbsp;&nbsp;phpcms </li>
<li>pageAdmin&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Jymusic&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;BigIp&nbsp;&nbsp;&nbsp;WordPress </li>
<li>seacms&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;u163pan&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;zzzcms&nbsp;&nbsp;&nbsp;PowerCreatorCms </li>
<li>FHAdmin&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;YongYouNC&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;晨光cms&nbsp;&nbsp;&nbsp;GameDomain </li>
<li>Discuz!&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;maccms10&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;phpoa&nbsp;&nbsp;&nbsp;faka平台 </li>
<li>maxcms&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;pigcms&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;beecms&nbsp;&nbsp;&nbsp;
</ul>
<h1>Cms测试截图</h1>
这款工具等时机成熟会放出来的暂时不放

![menu](https://forum.90sec.com/uploads/default/optimized/2X/b/b04f08fd772ede5e45145b8cf6df3e2c3067acd9_2_1248x1000.png)
收集漏洞
![menu](https://forum.90sec.com/uploads/default/optimized/2X/6/6ea0808a2eebfc7ec8c4b6aac0c4ae8e47bd4759_2_1246x998.jpeg)
测试
![menu](https://forum.90sec.com/uploads/default/optimized/2X/b/b545a978dccb5c41fa1417f2ae0ac5806652e62f_2_1326x1000.jpeg)

fofa工具
![men](https://raw.githubusercontent.com/Anonymous-ghost/AttackWebFrameworkTools/main/fofa.png)
